未到站就唔好塞住啦

到站諗住等啲人落到咁上下先行廢事同人迫
點知個撚個都唔係呢個站落
搞到我落唔到
已經試過幾次，今次醒水問句你係咪落車，佢就慢慢行埋一邊比我先
以前明明好少呢啲，就算有都多數係廢老腳痛怕仆街落定先
而家連後生都係咁
定而家咁樣係好正常

朝早繁忙時間啲2蚊廢老都係咁
講句唔該借開仲要比佢口upup

好似開錯台